想快啲拍拍羅柚走人

返part-time
唔駛30日通知就quit得

去埋個旅行就返黎炒老世魷魚

喂呀